梁振英：要讓暴力的“火”沒有“氧氣”，讓暴力分子知道自己成過街老鼠

【環球網綜合報導】在發生至今已近半年的“修例風波”中，暴徒曾聲稱要與香港人“攬炒”(同歸於盡)。香港網絡媒體11月29日刊出全國政協副主席、香港特別行政區前行政長官梁振英專訪內容。梁振英說，制止暴力最好的辦法，就是令暴力這場‘火’沒有‘氧氣’，讓暴力分子知道自己變成過街老鼠。

香港網絡媒體“港人講地”11月29日報導稱，梁振英接受專訪時表示，雖然香港GDP、失業率等經濟關鍵指數開始下滑，但尚未出現真正的“攬炒”後果。他認為，“黑暴運動”對香港經濟的影響將在聖誕之後、農曆新年時開始真正顯現，“許多員工花紅(獎金)、雙糧(雙倍工資)都會受到影響”。

他還預計，明年畢業生“揾工”(找工作)將十分困難，一旦出現大規模失業潮，將有大批香港人開始“食積蓄”(動用存款)。梁振英說，上述可能出現的後果都將由香港市民承擔，而煽動運動的政客早已在財政上、政治上做好離開香港的準備。

梁振英警告：“到失業率不是2.9%，而是升到3.9%、4.9%的時候，以萬計人失去工作。開始時他們會用積蓄，但再下去積蓄就變緊張，那時的心情又如何？”由於明年將會舉行立法會選舉，梁振英問：“香港人是否真的願意被黑衣暴力分子，以及他們背後在明在暗的支持者一起'攬炒'？”

收皮啦左狗

佢係咪已經痴左線

乜鳩比喻黎

你地係少數派呀 柒頭

689係咪講緊班黑警

到時咪唔止3000個勇武，係30000個勇武囉

我地係缸瓦你班尊貴人士係瓷器

睇下邊個傷d

啲少數派又叫春了

過氣政治人物 而家只係一隻小丑
廢老藍絲首領 真係好羞恥 香港比佢做過一屆特首

btw 佢屋企幾時會比人裝修或者可以比佢一親神獸芳澤嘅機會

死都要用經濟綁架人 都唔肯應承訴求

佢識唔識中文

黑警宜家就係咁既情況
仲妄想說服我地係被騙既一群

屌你佢真係變到好似街邊公園啲啊叔廢老咁

如果全港失業率高企 仲多人上街啦 仲多人勇武啦?

其實係咪腦裝屎?

其實不得不說當年佢係成功將佔中變成好似過街老鼠
老實講佢係勁過777
係777on9 ，大家先可以堅持到咁耐講真...
希望777繼續keep住港人團火
港獨之母

連登用戶有400000先好講

經濟唔好不嬲都係反政府
直頭讓暴力的火加油
只會出現真正革命

咁愛國都唔讀下自己國家歷史

班過街老鼠去到邊都畀人媽叉

trying VERY HARD to divide on behalf of CCP !!

過街老鼠想分享經驗？

He tries to set up a platform later to ask HK people to blame on protesters.

Key of his tactics: put all blame on protesters.

Goals: win back the HK support on BlueC/CCP/Lam govt. for future elections!!

宜家市民反恐，都盡量唔用火，多用水，市民都用最低嘅反恐武力。

藍絲個腦永遠得個錢字

少數派又出黎7

而家好似係popo驚人知佢係popo多f喎